緊急要推，同我推到上熱門，藍絲係地鐵打人至嚴重受傷後逃離，疑為逃犯。

各位幫我搵佢出黎，佢打完病人不顧而去，我要報警。

P排sor9

Push

推

推啊屌！！！！！

Pish

痴線 返工都打人

即時就還擊啦仲上嚟搵人

無法無天

仔女搵老母

係現場影相個時做咩無阻止佢走

支那雞梗要報警啦

有收到巴打D相，
人在炮台

邊條線？

太混亂影唔到，但有一班目擊證人，事主係我地隔離

拉唔住

又一個想參軍

靠各位ching 還事主公道。

push push push

push

嘩

幾大波

還手

推到佢仆街

大陸臭雞樣

推一推

pushhh
#無限期罷工直至五大訴求得到回應

我會罷工 配合不合作運動
光復香港 時代革命

正仆街

屌 唔可以再放走任何一個

即時還拖啦，你唔係覺得而家報驚仲有用?

佢係初頭喺車打人嗰個？
我剩係見到落車之後佢搵野掟人

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

死八婆 推啊屌

另外一個，但呢個八婆唔可以唔理

下次用索帶捉住佢公開羞辱

無人還拖？

點重傷法
有武器？

成班男人藍屍護花鴨為佢護航

片呢？前因後果？就咁幾張相好易炒車。

咁都唔還擊 做乜春 都唔會有黑警架啦

尋人啟示

cls 有無咁撚鍾意返工 叫佢行路啦
林奠都罷工我地跟政府咋 愛香港

pish左先 請fc

P

推 臭雞逃犯

佢打完人就即刻比人護住走，反應唔到。但有好多證人

推 有無片

冇啊，影唔切，太突發。

李慧琼咁撚樣

真係似wor ching

整容失敗番黎打人

嚴重受傷嗰位手足點

但都麻煩各位搵呢個逃犯出黎

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

佢仲神智清醒，依家冇咩事。

咁多人 拉唔住個阿婆...

唔還拖?

相由心生

藍屍佬

依家想返工嘅人一定好嬲，大家可唔可以幫幫手，落連儂牆寫林鄭再唔出嚟，搞到我哋工都冇得返，眾怒難犯！

要將呢個怒氣正確轉向，跪求！

務求佢哋放棄返工，返屋企路上見到連儂牆。

女人都拉唔住? 佢黑寡婦黎?

推推推

推 八婆

巴打傷咗唯有灘係門口訓係到

私了啦

佢有美國隊長幫佢走

推佢老母

男定女嚟其實，平到咁

漏奶乜撚關係

收皮啦，事後起底。係就即場還拖啦

報閪咩
私了啦

垃圾

都話冇計，真係拉唔住，個個今日大部分都和理非，果邊仲要多女仔，又有護花使者出黎，點還拖

pish

唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工

留意！越來越多人轉乘其他交通工具！

［8.5］MTR 車長嚴正呼籲！

狗鐵門keep住你推我撞就啱，越嘈得耐越好

唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工

大圍迴旋處可通3大隧道

西隧要人

紅線仲過到海啊！

有冇北區人 雞嶺迴旋處

有大圍附近手足！8:40塞獅子山隧道！要人！

放棄大好前途 預左俾人炒 但係今日我一定要罷工

扯貓尾！！！！！！！！

[突發]西鐵線有市民受傷昏迷 情況危殆

求救！記得塞埋大欖隧道！！！！

將軍澳隧道至東隧都要車！！！！！

「要人」圍巴士？冇人點圍？個個都唔起身！

［突發］人手調配！！！

急！紅隧要人！

［突發］龍翔道要人！！極急07:30

一個不能少 航空業已經打頭炮 8月5號超過140班航班取消

天水圍少女想同各位手足報個平安

對於個位天水圍嘅少女，希望大家注意小小後

【同我推撚爆佢】向女權國際組織投訴黑警性侵女抗爭者

嗰班話女事主只係扯過咗條裙/條底褲冇甩嘅人 同我入撚晒黎

非常危險時期 抗爭者怒氣已經去到臨界點

天琦：越係嬲 就越要冷靜

人地唔罷係人地自由，唔該陣間好聲好氣D

(勸世) 危險的仇恨心態

喺大埔連儂隧道，同一個後生女傾完偈之後，我覺得真係好羞恥

【突發】3/8 突擊英國廣告牌！ 前英國外相、現任國會議員聯手去信英國新外相！

我對所人話香港亂既人只會問佢一個問題

唔好再覆"警察內部流出，有聲帶"個 post

721 元朗白衫事件=政府策劃恐襲

我正式宣布，呢場運動已經全面升級

正名!!! KT嗰單係「黑警開槍暗殺示威者」

推比老豆被打個仔睇

屌你 一個塞馬路post都上唔到熱門 呢D post就咁多人推

早嚮哂不合作運動

重要塞落去

冇辦法

sorly 師兄，cm幫你宣傳，你打出黎

推爆佢

(緊急呼籲) 路面主要幹道仲未塞哂

還拖

各位幫手搵八婆之餘都留意下其他野洗唔洗幫手

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推爆佢老母！！！

推！

推推

Block 9 你d傻仔

推呀 郁我地手足

長髮男人

心地真係有樣睇

還擊啦屌

小心炒車

我很像在瑪麗J2精神料見過她，她是護士

( Show Blocked User - 渣股易 )

推到條八婆同我死出嚟

目擊者留名

點解冇人捉住佢嚟打

還手啦 呢啲報警咪又係放

係還手，唔係唔比佢走
狗仔黎到都放走佢，所以要私了

有邊條線吾夠人？

一早講左被人打一定要私了

香港警賊只會幫藍狗

你報警賊只會捉番比人打既人

私了 私了 私了

私了 等廢警黎 無用

男定女

啱呀

尋人

有冇事發經過？

照推兩嘢，推到有片

推阿屌。 冇人幫拖？？！！

打返拒，打到拒仆街，推

up

藍絲好需要知為咩而罷

點可以俾佢走

私了,叫警犬無用